直接頒獎俾勇士? 咁曼城呢?

癲撚到係人地禁區禁住踢 其實唔洗再踢啦 支持12月直接頒獎